有巴打請我係公園食飯好開心

人間有情
芝士蕃茄飯同壽喜燒美國牛肉
兩樣都勁好食
但係兩樣野唔係幾夾
杯黑糖菊花茶勁好飲
個冬甩正到配海鹽拖肥醬
最重要係黃店

Gay test confirmed

負皮
竟然冇貼請你食飯嗰位巴打

正皮 有公園

Hehe

巴打呢?

催情朱古力呢

冬甩上面嗰pet喺咩

催情朱古力

冬甩個爸爸

壽喜燒邊度買？

Antoshimo
冇耐之前先食過
杯嘢飲同冬甩真係神來一筆

冬甩正喎名呢

Where?

想過黎

So gay

食飽可以上房屌屎忽了

sukiyaki唔會凍晒咩

買定KY

最尾果個咩黎

我鍾意女人

佢陪我打羽毛球

無公園都要正皮囉

陪買羽毛球拍好過陪打羽毛球啦

食飽飽咪就

今晚可以格棍

九龍灣megabox?

佢又認到你

諗多了

陪你到處吃街燈晚餐極歡喜

勁靚仔,有冇女仔介紹比佢?

海鹽拖肥就有

原來係沖繩海鹽焦糖醬

冬甩個爸爸喺邊個？
笑撚死朕

外賣58好抵食

Antoshimo Cafe & Bakery
應該先食冬甩
好彩都仲有微暖

唔會
同個飯一樣熱辣辣
但應該先食個冬甩

油塘大本型

巴打圖呢？

其實呢間野其實唔係黃
識人住嗰頭話太小黃店
見呢間鋪醫護幫襯有折
塞埋落去當黃店

Btw成個set好唔好食

咁都得
最少我見到香港人加油
都幾好食呀
主菜+飯+甜品+飲品外賣自取$58
如果正價堂食都ok

新蒲崗有一間，野食sofar so good ，但係冬甩同埋個雪糕好好食

個冬甩真係好正
但外賣無雪糕跟

冬甩+沖繩海鹽焦糖醬

因為巴打見我無朋友話陪我打羽毛球
打完之後我就走去百佳買野飲
佢就返屋企
當我準備走個時
點知佢比個msg我話一場黎到請你食餐飯啦
好感動

連登有愛..............GAY !

美！